hana 集中討論區 (67) - 若是幸運能遇上 別太早失去期望

倉底劇

點解唔用沒完沒了

今日禮拜日

關咩事

禮拜日同其他日子係不同

不要再說了

連巴評分
總評: 20年好唔掂

評埋19年做基準

而家先睇男排女將
屎塔肥好正

聽紅歌 國歌就啱你 聽乜撚嘢hana

算唔算影衰王菲

好撚煩呀屌你老母

你平時係時事台做5毛咪仲撚煩

唔想同你嘈
咪撚再煩

你之前話要同我鬧交 唔係粒水呀嘛

無謂同你啲垃圾鬧交啦
晒我時間

夠你啲五毛垃圾？
見你一次屌你一次啊

睇吓你幾時甩p牌先啦垃圾
我係五毛一早ban咗啦

你條傻閪
我本身個ac no. 9000幾 你啲六位數字就行撚開啦
好意思話人地p牌
返匡智啦弱智仔

咩事
唔好嘈啦
有冇link 俾我食花生

好心你咪晒時間走去jer住人啦
係咪冇工返呀
使唔使幫你去庇護工場問吓有冇人幫到你呀

成日煩住晒
同以前關sir同依家老鳳一樣咁撚戇鳩

唔好意思真係返緊工 馬又未跑
得閒冇嘢做屌下你姐
你自己做開庇護工場 唔使同我講

pr
拉+ block

未睇

拍片班友好痴線 喪屍咁摟住人

原來隻 當年叫譚美琪

好有熱血日漫 Feel

評雙一姐 @美C
唔係我偏心 近三年計吳一啲歌係最高汁
吳一 (生仔後)

老婆 (星夢後)

得閒先望下 無咩衝動去睇viu

聽住歌先
好過隻野D罐頭

你算唔算蝦腸

錯po

我未能忘了你冇得唱？

gpmate有冇咁得閒，出ig story

打手都唔睇
個頒獎禮執左佢啦

邊個話樓主係打手呀

今次唔會講錯

郭大俠做下把位

「勁歌金曲頒獎典禮」今晚舉行，星夢歌星「晒冷」撐場，其中「一姐」菊梓喬（Hana）、谷婭溦、施匡翹、譚嘉儀、JW及連詩雅齊齊「騷哥利」，不是低胸、露腰，就是騷長腿，曾自認「無料到」的Hana突然胸口脹卜卜，令人眼前一亮。
而一向上圍豐滿的譚嘉儀性感度不比「一姐」輸蝕，但肚皮不爭氣出現小士啤胎，似乎她要加緊努力減肥。至於英皇旗下女歌手就鬥密實，泳兒、曾樂彤、李靖筠及艾妮全部着長袖衫，其中李靖筠着透視裝現黑bra，可是養眼度屬小兒科

舊年有#埋班作樂
今年就#音樂永續

艾妮都幾正

我突登瞓覺唔睇

最憎人著到咁暴露
成何體統

點及連豬我

羅天宇總算有獎

你都有啦

多謝大家支持

@怡
球記今年推到aga同gin一人一金
但港台金針獎又吉咗
想球記俾我嫻出歌，俾佢衝下

十年磨一劍
依家講緊03年到依家成廿年

個個都提士多啤梨
妹妹幾時ig轉public

ph坐到依家?!

你點知的

上年

泳

Kayee 咁都喊到豬頭咁

一早講咗佢會攞到佢自己唔攞為止

講經mode

咁都有得打孖
柒到唔想睇落去

屌佢老味咩, 咩叫"最" 受歡迎呀?
打和?

籃波都有co mvp啦

同籃波一樣奶共
今次應該都係政治決定
Ph 奶得咁盡, 竟然冇左呢個獎, 太唔政治正確
夾硬都要做俾佢

hubert係咪
可能未見過karen真人

第4年都未開到金曲金波

下年jinny返 hana無了

多謝阿妹

望下有邊個就知我點解貼

micnlm今晚最靚 連最腳長

隻不能放手作得咁正
邊個先係女神

來緊呢年試下改

隻野係咪冇多謝過Bonnie？

多謝左幾次啦
反而冇多謝盧冠廷
又冇唱首歌
盧應該同tvb 反左面

有得改嘅咩

HANA在2020年的音樂表現積極，狂出9首劇集歌曲，由年頭跨年的外購劇《風奕》主題曲《逆光飛翔》，到年尾台慶劇《使徒行者3》的插曲《不能放手》，全年都能聽到HANA的歌聲，曝光率十足。HANA去年更推出第三隻個人大碟，更登上本地唱片銷量榜連續三星期的冠軍，惟從MV點擊率及網上音樂串流平台的成績而見，HANA去年的成績不算亮眼，9首歌曲都未能獲得廣泛的傳唱度。
HANA在2019年舉行了入行以來第一個演唱會《只想與你在一起演唱會》，更首次表演快歌《隆重登場》、《Chotto等等》，向天后容祖兒和鄭秀文致敬，但其跳唱水準就受到批評，一度引起熱議。雖然如此，年尾亦蟬聯「最受歡迎女歌星」的獎項，更再奪「最佳演繹女歌星」，飽攬兩大女歌手獎項，成為TVB雙料歌后。
網民近年對於TVB的《勁歌金曲頒獎典禮》，已經減少期待，因為出席的歌手大多是星夢娛樂旗下歌手或TVB旗下藝人，更多次被網民諷刺為「星夢春茗頒獎禮」。而今次HANA再度蟬聯「最受歡迎女歌星」，就被質疑只是「以量取勝」，歌曲風格沉悶，而且千篇一律，每首歌都是以低沉哀怨的聲線唱出，更曾被戲稱為「靈堂派歌手」，一直為人非議，故此不少歌迷都希望HANA能夠發掘更多元風格的唱法，作更多的突破。

真係寧願佢唔攞
奈何太多死忠投票

英皇都玩到冇癮
派d 新人/紅唔起既出黎
拎下曝光就算

根本一早內定咗
wfc投票咩

參考下民意囉，最後都係高層決定

篇文真係，好嘢樣樣唔提，衰嘢1兩樣就講好講滿

仲有咩好

壞咗嘅歌手

你有好嘢可以提先得㗎

冇乜好嘢
大家可以瘋狂關注+狙擊

之前@怡話要擴張領土，aim緊港台?

之前2020煞科上到1，想講再上次港台有1已經係係欲言又止
舊年有啲歌係未如理想，呢層亦間接反映咗喺港台食白果上

直播班友話最後好彩，差啲嚇親喎
何不以嚇下佢哋為目標
當然，係講出歌高質程度

ck&ck

嗰邊post有人話佢冇禮貌

真係好想聽hana 唱賀年歌，一定好match 啲親戚鬥威鬥叻果種氣氛

唱過啦

如果我開ac就係想同佢搞好外交
不過當事人要有心

cls, 成首喜氣揚揚可以俾佢唱成咁，功力深厚

😂😂😂

點解？

上屆冇多謝6號
今屆瘋狂多謝，好識撈

多謝前輩留意
會鞭策佢繼續努力

GIF:

貼返regina定下驚先
cm: 我想睇你著三點式😍😍😍

許廷鏗當年離開星夢牽涉金錢問題：如果要合作信賴我必須坦白

Alfred在2017年離開星夢轉投華納唱片，一早已經預想過會被封殺，自此在大台成為「失蹤人口」，沒有再出現過；回想這個決定，Alfred直言對歌迷感抱歉：「最後悔嘅係歌迷喺電視台搵唔到我，以為我只係做牙醫消失於樂壇，其實我依然雙線發展，繼續堅持做好我嘅廣東歌。」他又首次揭露與同事涉及金錢問題而決心離開星夢：「我考慮咗半年，因為我同一個同事發生咗一啲磨擦，牽涉金錢問題，如果要合作信賴，我必須坦白講出嚟，高層後期先知道呢件事，但當時冇好好處理。我第一次咁仔細講離開公司嘅原因，並非想說明自己受咗委屈，其實我對所有幫助過我嘅人冇任何仇怨、不滿。」

Alfred與欣宜老友鬼鬼，二人更合稱「異父異母低能巨孖寶」，訪問中談起欣宜明年即將繼承肥姐（沈殿霞）留下約＄6,000萬遺產，車淑梅問起Alfred會否提供理財秘技，他笑言：「做朋友唔講錢銀嘅，其實佢冇大家想像中咁揮霍，大家平日見到佢咁艷麗係錯覺嚟！佢比我更加貼地，可能會因為一碗30蚊嘅水餃而開心。當然佢都好識得享受，我哋10周年紀念嘅時候，佢請咗米芝蓮一星大廚上門煮飯，好食到喊！其實我唔擔心佢理財，佢甚至比我更精明。

Alfred還表示從欣宜身上學到不少「做人的道理」：「以前我遇到啲唔友善嘅傳媒會落閘，佢會教訓我：『人哋都係工作，大家都係同行，採訪你係因為你有價值。』其他人講我會覺得佢唔明白我，惟獨佢講我冇得反駁，全港嘅藝人有邊個由細到大受壓力比佢多？」至於二人感情之深厚，Alfred坦承二人更像是親人：「我哋喺對方面前冇糖衣包裝，唔係男女朋友嗰種，我哋係親人，我視Joyce係姐姐。」

真係不L知所謂

樣靚腳正
好過有啲心口冇肉都要jit

做咩咁話美C女神陳家欣

23號可以入李佳芯閘

老實說 男人都jit到

今年陳家欣好好wo

micnlm咁多hater? 係靚就靚嫁啦

呢張冇咁衰

學哂樓主
加密所有lin

愛美麗已完新年再睇

從那一天起 我忘記了呼吸
眼淚啊 永遠不再 不再哭泣

第一次睇ali，第二次睇zoie囉

zaina 仲係zoie music

最後隻zoie竟然冇死到
爛尾爛到

開season 2

你仆街啦 樓主都未睇

ali同阿mo

阿mo同蝦頭都好笑

你慌佢唔會睇咩

雖然係柒
但諗起呢篇文，套用喺勁歌都得：

每年1月1號都係叱吒樂壇頒獎典禮，每年每個獎項花落誰家都會惹起唔少爭議
但正面點諗，其實都係好事，起碼對於香港樂壇嚟講有關注，有討論，令人重新認識或回味

全晚最具爭議，當然係姜濤拎咗最喜愛男歌手同歌曲獎。

但有一點，我好欣賞亦同意嘅一句。

主持人森美係一個好有歷練嘅人，佢深知呢個結果一定會惹來唔少討論
於是佢頒獎前，講咗一句。

「當你覺得意外時侯，會唔會係你唔熟悉呢個世界？」

每年頒獎禮都會出現“ 我唔識呢個歌手“ “我未聽過呢首歌“ “
但其實唔識，或者未聽過時侯，問一問自己，有冇用心去了解過，有冇用心去認識過

近年香港轉變得好快，時代亦都改變緊
好多嘢已經返唔到轉頭，又或者係時侯需要新嘅事物去取替
我地就要去學習，去了解同認識一下
先叫做「與時並進」
姜濤呢個獎係投票出嚟，拎獎證明佢有一定實力同埋好多人都鐘意
即係話新一代青年人可能同我地以往一直聽開睇開嘅事物有出入

正如我地做青年服務，好多時攪活動同創作點子都可能滲入自己想法
覺得年青人應該係咁，覺得年青人應該會鐘意呢啲
但當結果同我地想像中有出入時
我地就要反思一下，究竟我地有幾了解年青人

所以我地都會繼續虛心學習，了解同認識青年需要 ︿︿

張柏芝首歌 唔怪得咁熟 20年前

禮拜六仁濟

對

有鍾培生 比人後撞法拉利個

歷史又又又又重演
今次係等，哼緊美斯po嗰首歌，冇預部會有人

1個月前唔算old news

送雪糕

主人以為我唔知佢偷偷影我

zoen sai
個spelling係似嘅

btw美斯你都好zoie咩

海魔wo

好多同主ac好似spelling嘅
例如miancaxe，mimimonxc，miancaxx

咪就係

唔知 成班人係到恰靚囡

一定唔會睇
#但剩係會睇海獅嗰啲部份

真係好撚心算吧

1. 睇完堅離地宣佈做咗ky打手
勁撚正 戲又好
2. 呢個版本好似仲好聽過戴祖嗰個ver
3. 套劇真係咁正 見口碑ok同你地係咁講
值唔值得睇 但唔想睇大學線 後生仔班友

咪係

雖然唔同左樣

都係咁靚

又睇fans club cut出黎既片當睇左全套?

曾 志 偉 任 無 綫 副 總 經 理

仆街啦我Ali玩撚完

88 hana 志偉入主

志偉鍾意高妹的

副咋
正好似仲係吉，李寶安係ceo

曾志偉X袁志偉

你當邱健忠死？

TVB Anywhere助理總經理
呢個係以前志雲大c個位咩

wiki話邱健忠係正

係又如何 唔服

嗰隻蝗吻亦會唔會做視后

做咩

當全部人演技一樣，呢個會好過哂蔡思貝黃智雯林凱雯

頂打錯名，又要俾人問係邊個

然後有人同荷蘭叻一樣係唔識字既

唔重要嘅咪寫錯

龔嘉欣真係好撚正
我連巴開始做你全職打手

只希望大台咪將ali嘅實力氣質都浪費

你咪貼囉，貼就有人睇
btw佢成日同grace zoie聚

ky係邊個

打錯，梳囉

希望佢唔好學壞

實力?

龔嘉欣囉 唔通係嗰件游嘉欣咩

我諗咗第2啲嘢

唔知你

2009年1月，《Face週刊》報導龔嘉欣與男歌手周國賢前往日本拍攝旅遊節目《日本東北咁過祭》時，竟然對有婦之夫的周國賢「嗒糖」，在半夜三更發姣，單人匹馬前往周的房間拍門。但周國賢卻不為所動，關房門並立即去節目統籌處備案；其後抵港更即時向經理人申報！而龔嘉欣事後則被無綫高層警告。[7]

在男女關係開放的今天，龔嘉欣的「主動」行為並沒有太被網民責難，不過稱呼周國賢為「好仔」、「男人典範」的讚許聲卻是此起彼落。[8]而相關報導則演變為「漏夜姣上門」潮文。

聽過公家欣呢個朵未

被封「視壇公廁」
龔嘉欣在事業上的成績不算突破，在感情路上卻非常精彩，包括鄧健泓、關楚耀、張舒雅男友、吳業坤等，對象相當廣泛，繼連詩雅、吳若希被封「樂壇公廁」後，龔嘉欣亦憑其「戰績」被高登仔封為「視壇公廁」。[17]此外，有網民更改其名字諧音為「公家欣」，此舉引起連翻讚好。

你鍾意既都係公廁

食甜品😝

好心成隻c9咁就咪出黎獻世

偏偏c9都有人follow

雖然真係好平 但過晒三十中都正過晒班廿零歲港女

正閪到仆街

you: 無論邊樣

ky好心唔好係到同啲老野一般見識啦

😘😘❤

咩嚟

代hana擦鞋先

邊個咁得閒reply by reply咁負皮
多謝你入來睇post喔

我又掛住望中間

放大啲睇🔎🔍😘

@怡
認真望咗一次金針獎個wiki
好想之後有我上一個名呀呀呀呀

頒獎嘉賓都唔難諗呀，jacky咪得
同埋阿B同秋官都有嘅話我覺得佢冇乜問題

原來有套咁既戲
faye係正室 moment做狐狸精
btw ky啲戲n年前已經夠攞視后

嘩頂 幾高汁 貼地到
完全睇唔出係tvb拍

咁都29個1分

嘩有雯b + ky

1. ahgi又係好野黎 有冇人丁開
2. 原來唔係得我一個以為米媽三十中

old news 你啱啱放監？

ah gi 正過米路迪條中女啦

哦

反映到啲嘢

畫功好過我

so?

守護影佢

做啱咗咪係
其他嘢唔使理
btw今晚仁濟

曾志偉回歸TVB做高層改革綜藝 余詠珊：呢段時間我係做得唔好

星夢幫係咪從此失勢

屌嗰期我幾乎無睇tvb

好多人接受唔到ahgi仲要大米媽兩歲

啱啱睇志雲大C嘅片
似乎佢對大台呢個舊東家幾失望

佢話唔識菊/連呢啲人，可能都係有一班人係同樣情況
但正如佢認識姜濤，我諗都可以好似理解姜濤咁理解/認識下菊嘅，雖然有少部分歌係我都唔係咁常聽

btw曾生返大台係咪一定就係行返獎門人路線/只係貢獻到人脈?
公海係咁諗，但佢係醒嘅given that佢冇回塘，未必得呢啲招數

聽燒山講TVB 仲好笑
1. 對藝人剝削
2. 劇集題材不停重複
3. TVB+曾生 同後生仔政治立場相反
4. 大陸競爭大, 侵權嚴重, 插播廣告
5. 收視造假
6. 要同串流網競爭
7. 剩返既資產只係得廠房

但都有啲根據，上市數都可以旁敲側擊下
老實講人工高嘅話，咁多藝員開銀行都出唔掂糧
內憂外患係要兼顧，產品要避免罐頭
but最後嗰個point

me唔熟00s嘅嘢，歌/劇都係

標準答案/原因: 我今年得7歲

@樓主

肉償算

對 比我泳兒 克勤

屌埋晒啲on9野
下次不如篤灰話佢食飯前無祈禱

男人都ok

屌 想睇大步走多

你幫佢兜係幫佢定害佢

一開波唱sammi

gpmate嘅頭大約是咁的

hana比shiga屌打左

啲詞係敗筆

今晚勁歌有hana

一日見兩次

成晚似乎得呢首聽得過

沒完沒了

連詩雅遭人投訴霸佔訪客車位 黎諾懿：原諒佢啦，佢咁靚女！

下次唔好喇

隻野唱沒完沒了好淫

多謝支持

無錯 靚女rosita唔洗帶罩靚女係有特權

樓主之前話佢一般

印象中無咁講過

你仲要同美斯講邊個同屆仲索我唔多認同

仲索ja 但佢都索

個個都索過個差妹

龔嘉欣男朋友

山岸逢花

Ching可唔可以唔好詆毁佢？

可以點報答我圖

樓主分身？

佢個分身又j Ali又j倚天

收好人卡

谷屎橋

明踩暗讚
樓主作風

好耐冇推文，推一推

ck幫細路開嘅ac

😘

連登app又試lag

頂，原來係我過咗data上限
俾人限速
今個月淨返嘅日子點過

「點解我覺得你講緊對住我主人做第樣嘢。」花子一路食雞，一路若無其事咁reply bbb。
「乜我主人有咁正咩？」
佢對住主人，就會話主人正；對住啲雞，就會話啲雞正。

咩7嚟

某個故仔嘅開頭嚟

regina，正

lag，我至lag
我餐餐都做阿lag

其實你係咪唔知連登有 preview
你 fake 唔到人入去

我知
但app版啲人可以揀唔preview

得你呢d 爆data 既人先會咁揀

建議你睇多d 呢個po 既第一頁

睇來睇去都係3隻連狗喺度跑

冇喇喇同紅軍撈咗個獎
#有wifi真好

邊個牙

我作嘅
未諗到點寫下去

即使身邊世事再毫無道理
與你永遠亦連在一起

樓主有冇咩心事

白痴？ 都未分手 曾樂彤

封面張相好肉酸

who

bbb成日行曲線

認真菊

只係片cap係咁ja

邊張

核突

肥到死

點解你圖咁捧呢條女

正囉

唔通奀挑鬼命好咩

好似老人十年咁

谷薇擺明實力啦

hana靠連登😭

咁肥 要剁剁剁

點解書架個頭好似p

靠肥圖

星夢全部人都靠ga la

你寧舍不同

做乜你冇喇喇表白🤔🤗

hana集中表白區(67)

好快唔洗靠佢 靠志偉

到時一姐復出

shiga痴埋隻野到
katy又羣埋啲釣金龜
唉
#好想講句近墨者黑

好想jinny痴埋我度

原本都無 見到你隻野就心煩意亂

唔明呢隻死蛇爛饍點解次9次出post都會tag隻野個名

今次我就buy你 呢件越黎越正
依家已經係可食用狀態

肥圖會唔會又收降

名

唔知隻野會唔會仿效
31歲蔡潔拍情慾戲冇底線 《香港仔》中曾全裸肉搏曾志偉

佢痴埋黎 你頂唔頂到三十秒先

應該ok

hana 菊屎橋

有冇咁鍾意嗰個post

支持樓主嗎

我係嗰度暫時最後一個reply

【港姐三甲內鬥】郭柏妍拍住陳豪上位 冠軍謝嘉怡冇劇拍衰乜？

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

上位應該仲快過vigina

謝可以好似@虹當年咁養下先
覺得可以先客串

我已經諗到 志偉到時開超級無敵估歌仔 佢唱

咁都頂到半分鐘

孟珊改咗名wor

志矮邊會吼得上佢

@臭瓜

哈 白痴概 係勁就勁嫁啦 陳嘉欣改左葦琁咪一樣梅
梁烈偉唯好過梁勁廢
陳家欣好過泳兒

好過有啲連名帶姓改晒唔知做乜
仲要改埋啲偽日系既mk港女名

三句唔埋兩句提起佢

正撚到

感謝明燈

首歌幾好聽
但套劇d 演員老到冇興趣睇

@怡

下巴尖尖

唔係掛 我睇開概

@韋達巴 @毒巴 cls

搣

搣咩Q?

俾個名嚟先知要定咩立場

好似係呢件

同麥米比 無L野?!

比你知道左

唯有好友的心，放可抹走淚痕
無論在何地裏，有著同樣聲音
而我不覺孤單，全靠你分苦與甘

都唔知隻野想打咩主意

@美C 面試已經屈晒 唔計amber佢要冠la

係 most underrated
但似心計高

買戒指俾自己

「星夢一姐」菊梓喬面對消失的童年，當年10歲大的細路女被迫當起「一家之主」，不過她從未對父母生怨，反自責是個負累。愛情路上，自嘲暫時是「失敗者」的她，表示在第一次失戀後買戒指提醒自己不要將一切依靠放在一個人身上！

菊梓喬（Hana）的身世惹人談論，自幼就與妹妹相依為命，為了供妹妹讀書，她在13歲就輟學打工謀生。Hana在繽FUN星網節目鷹金庫夾萬特約《娛場Ｘ女人的秘密》中道出她消失的童年，唯一令她永誌難忘的，就是10歲時某天早上，父親離家的那個畫面，她說：「我忘記唔到。」還3度哽咽說：「佢拖住個篋走嗰陣，佢摸住我個頭話：『你大個o架喇，以後頭家就交畀你照顧，你係一家之主嚟！』我好記得，佢就走咗。」

因為父親一句「一家之主」，未成年的她被迫瞬間成長，好清晰的記住「我要返工、我要搵錢，我要養屋企」。父親離家後，其母亦另組新家庭，更因某些原因未能照顧她兩姊妹，結果在社工幫忙下，她展開童工生涯：「做過40、50份工，文具舖、鞋店、貨倉等等，到我差唔多20歲，我先儲夠錢再畀自己去讀番書。」

情場屢遇「衰人」
外人覺得她被「遺棄」，但她從未嬲過父母，還將責任孭上身說：「我淨係覺得自己唔好，以前我覺得如果唔係我嘅出世，可能佢哋唔使夾硬一齊，可能有更好人生，所以某程度我覺得係我唔小心累咗佢哋，雖然我出世唔係我有得揀，但歸根究柢都係我唔好。」

自小生於破碎家庭，成長後的愛情路亦未見康莊，她自嘲暫時是個失敗者，每次都遇到「衰人」，像其歌曲《不能放手》歌詞中「瘋到連自己也憎恨」，她說：「我都好憎自己，點解會鍾意一個咁樣嘅人。」更分享放在夾萬的一枚Classic款求婚戒指，她說：「呢隻係我第一次感情失敗後，買畀自己嘅鑽石戒指，警惕同提醒自己，唔好將一切依靠放落一個人身上，就算一個人都要好好面對人生，活到依家我畀掌聲自己。」愈難愈愛的她，自言仍有顆少女心，對愛情依然有憧憬，期待真命天子出現。

好老尷呀

😍

無錯 心計高即係有上進心

啲戲真係 不敢恭維

學下細么點做女奸角啦

好想臨死比佢處決前 佢咁凌辱我

好想上進佢

我dnlm 唔似囉好冇

有邊個唔想

5台冠順序
呼吸有害 莫文尉
格林童話 李克勤
溝渠暢泳 陳家欣
東京人壽 容祖兒

扮護士 其實保險

改名對唔住父母？為左錢

有爆料者指她為了選港姐才刻意去做護士幾個月「洗底」，之前指辭去工作選港姐更是計劃用作宣傳理由，有網民問：「是否為參選入私院做幾個月攞護士光環 真定假？」她亦沒有回覆。

她日前其實在社交平台也有發佈過她辭職前的工作照片，證實她曾在工作，但是工作年期就未得證實。由於器官英文又答錯，以致「假護士」的傳聞也越吹越大，身分備受質疑。

賤男

下首應該係多喝水

屌 組員個look勁撚淫

比人飛總有原因
條仔頂唔順佢

Thoughts for today
呢啲老豆不L知所謂

你一定係個好爸爸

應該係

佢選個時又係失準

擺明想R家用

陳生乜又係你呀.jpg

如果你習慣 有備無患 只怕獨個晚餐
才想到讓我借用時間 借用完沒法還

@美c 乜你又秘撈埋mrrm

注定了由你牽引走向下一層
相愛或許似試身 挑選才是最開心

？邊係

人哋講就正正常常，硬係你講就有第個意思

拿太多滿分 可惜相戀課程像比深海更深
捉摸不到的眼神偏跟我合襯
我沒書本指引 從來錯誤愛人
誰也想滿分 可惜找一個人絕對只靠幸運

總結呢個月，收到啲舊年未如理想嘅成績表
@怡: 做完籌款大騷，係時候磨下刀，有機會就用實力來打破質疑

前晚嘅事了
希望阿妹唔好咁多煩惱

你有無大笨象先

戴祖敢愛敢做幾好聽

咁係呀嘛

咪將安慰獎當成大獎

有 隻大笨象仲肯多喝水 可以伸到上13樓

仲識噴水

仲識健康教育 肯去終身學習

呢個時期又係好正
歌又正

唔記得有冇po過

[突發] 紐約帝國大廈已現人龍

jw ig story

笑望長空 逆轉一生天數
難敵你是你 來負我是我的道

你識? 我飲歌黎

我條女：

黃山怡條女：

po咋，不代表任何嘢

工作環境
理想: 上: 同事
現實: 上: 404 not found 下: 上司

扮咩
你擺明有 follow 佢
勁重口味

姐姐😍

賣妹

fc做咩連joe姐嘅ac都玩埋🤣

jayfung
留名睇你哋話我基

阿憙喺音樂永續cover咗難得有情人

基

hana二台now

貝戔

係咪想前面加多隻字

菊屎橋真係好好J

rr佢

點解唔用暴力呢

cls 個mv根本係gfable既代名詞

agger

宣佈ky已經升至my top 10-15位

多喝西水

list view?

乜鬼嘢effect嚟

推到大結局，溏心風暴之家好月圓慶中秋

一開圖片mode

都係嗰句
太短

講緊上次開騷時間短呀

阿妹is watching you

有勇有謀有兄弟🏀

再長驚佢斷氣

點會
樓主會逼佢好好鍛練💪🏻

伍富橋 bella hubert進駐十月初五

水月竹土

咦呀

流露熱愛心底說話啫

諗住下一隻碟點搞

小一姐拎viu 冠軍歌

煙鏟

同喺屋企拎住地拖棍，企上張枱扮日本明星有得揮

btw以訛傳訛

@bbb
唔係賣，係推薦佢

笑左 18年後2.0 冇chiman

唔覺有咩口碑

jw寫揮春

肥圖
頭條獨家】搵何麗全幫拖修補唱片公司關係 曾志偉唔想《勁歌》自己友玩晒撥亂反正

Ali 愛美麗狂想曲收左皮

曾志偉空降TVB，職能涉及綜藝節目，位置仲係余詠珊之上，行內人直指係要一改余過去幾年嘅做法。創作過《今日睇真D》、一手創立有線娛樂新聞台嘅余詠珊，2011年重返TVB出任綜藝科總監，並受陳國強重用，與樂小姐同珍姐分庭抗禮成為「TVB三大巨頭」。

余詠珊上台後唔少做法惹來非議，例如將一批有線愛將如黃翠如、陸浩明、洪永城帶入TVB兼且俾大量演出機會；2013年港姐決賽改為錄影，據聞就此焫著志偉。最為人詬病係2013年TVB成立星夢娛樂負責音樂事宜，話事人正係余詠珊老公何哲圖。自此TVB大部份劇集歌都係由星夢歌手包辦，由於同四大唱片公司仍未就版權傾掂數，每年「勁歌」頒獎禮變成「星夢春茗」，「一姐」菊梓喬更加連奪三屆最受歡迎女歌星。

to be honest, tvb became poor after mr tsang left. So it is now the time to change back to old time

又唔播

mytv仲有wo

改左做失憶24小時

ali是余人

志偉個時比余焫到 改左香港小姐做錄

好ON9 幾次臨播先抽起當D藝人狗咁撚

向好咪ok

上次頒獎禮有人講先知 冇運行

都係舊事好 super，獎門人d

我集集獎門人都有睇

都係第一集最好

以前冇對手冇手機年代人人都睇 依家

都超越曬而家d野

最氣憤係點解3屆都比hana

今年好明顯係泳衣 上年jinny
再上年佢有都ok

都有zoie
btw我主人之前拍個mv係咪要擺埋先

走啦 讓返比jinny

支持環球 sony 繼續杯葛
tvb 繼續冇人睇
hana 繼續拎最女

以前男女主角都會唱下主題曲 依家?

掟開你就啱

而家都有 signal wong 林峯

岩嫁啦 有咩理由今年概柏豪做到最男

viu 都搞頒獎禮
tvb 玩能源了

有冇人留意到king jer 張圖有譚嘉儀

頒獎咪又係普通唱歌 影響唔大

聲夢去左邊

12:00AM
勁歌金曲[粵]

近年大走暗黑路線的泳兒，獻唱「花系列」的<野木蘭>，還有「勁歌金曲獎」的<溝渠暢泳>。而其2021年新作<所有遺失的東西>，原來亦與溝渠有關？師妹李靖筠Gladys提到仍在尋找音樂風格，不如先欣賞她的輕鬆之作<嗚哩雙刀>。戴祖儀對「陀槍師姐」這個品牌甚為熟悉，得知可以唱《陀槍師姐2021》插曲<敢愛敢恨>，特別開心！祖儀與謝東閔合唱的<逆流直上>取得金榜冠軍的好成績，她下次希望跟哪位同門師兄合作？

到時viu 星光熠熠
tvb 繼續星夢春茗
影響就大了

首先勁歌要8點播先啦 放到12點仆街

咪話修補
同埋星夢英黃都無問題 係唔好亂頒3屆做到出面

以前勁歌座上幾勁

#938嗰幾個reply
人哋唔睇開po會上當以為你哋反佢

撮寫句子

連登定律：越反越紅

其實鄧智偉年代都已經係大台自己出劇歌
其實大台唔親環球都已經係上世紀末開始
星夢變返以前個角色又唔係唔得

hana繼續多功能發展囉，覺得轉去戲劇係真係可以令到個星個地位提高
啲人成日話佢苦情樣，咁咪試下俾啲網民感受下原來正常情況下「把聲勁温柔」

暫時未再有演戲機會咪自己睇下阿妹玩嘢先囉，自己落下場玩又得
得閒唔作曲咪自己試下演下先，錄返睇返咪可以review
到有波打嗰陣咪發揮
老實講我幾期待呢種冇乜壓力之下練波
再唔係出面揾下其他音樂人玩下夾下又得

總之keep住自己有嘢做

得喇知你用意喇

但我又要宣傳^^
球記俾某人出歌我會狂撐

自己覆自己

公海班友話市場唔同咗
但娛樂圈咪一樣是非圈，香港地人口咪一樣係多，啲嘢夠local咪一樣會睇

同埋電視係有netflix yt競爭，但好似講到viu就唔會受威脅咁

btw我係撐hana㗎喇，佢係咁任勞任怨係咁努力嘅，嘻

樓上好老尷
柒到唔敢覆

我今朝未瞓醒諗啲
#胡思亂想

一姐同硬c 都like 左

你做乜諗野

就係未瞓醒諗第一段
睇完公海又有第二段，費事砌埋

有機會咪報答囉

想知+1
呢排係幾亂流，希望之後唔好啦

rthk都有金噃

掟去樓主屋企

不過啱口味

我估胎死？？

出完一集 之後權鬥攪到無曬？

拍返呢d啦

安慰獎

會唔會

樓主未有新po

原來我都係 youtuber
以前up過幾段交功課既片

想睇

今年rthk d獎其實都幾on9 無黃妍

銀行修理員好撚普通 d傻仔當佢好聽

viu po d人都係 9up兩句就話好好 個show好普通 又雜亂

我都覺好普通
以前袁澧林三部曲好好多

驚自爆

d人根本唔係欣賞音樂概成日做個勢出黎胸人 某度地方講得多唔等於真係hit囉 只係你立場遮蓋住一切

但係收視低到仆街